(絲入) 其實用月經杯真係好簡單 利申處

之前用Lily Cup Compact 失敗過…
之後前兩日的起心肝買左個Meluna…
結果而家入杯仲快過痴M 巾…

結論係其實唔關Lily Cup 事，因為第一次我係床到試 仲要冇黎M 乾到pk

有問題盡問

應該買咩size

幾歲

我用Meluna M size 28ml
因為我成一米七
但係我M 血少，我今日放左15個鐘先翻屋企拆…得半杯……

21

同意
朋友喺加拿大帶diva cup返嚟俾我
細size都一定夠用8個鐘 我係頭兩日要8個鐘換一次 之後都係沖涼起身先倒
講緊唔係滿杯而都只係半杯到

diva Cup 好唔好用？好似貴meluna 一倍

換嗰陣應該會hi到啲血? 當一日24個鐘換2次咁咪一日要沖2次涼

點都hi 到少少
起身果轉唔沖涼架啦，洗洗手倒左搵食水沖沖個杯就塞翻入去

係用成日架？

yes, 慣咗個閪有野, 有時冇m都好想搵野塞下

其實唔係，不過我早出夜歸又唔想係出面換
未滿咪頂到翻屋企

會feel 到有野架咩
我塞左落去之後好似比我呑左咁 完全冇feel, 幾驚伸隻手入去拎翻果陣咩都摸唔到

頭一兩日量多 要換得密啲
出街嘅話都幾頭痕

要用食水沖架？咁出街咪好麻煩

咁仲會唔會用護墊in case佢有啲血出咗黎? 例如換嗰陣啲血已經出緊黎 咁應該要用埋護墊?

我冇係街度換過

平時會帶水樽出街應該都ok
但係我覺得翻屋企換都冇咩問題

我冇用護墊，但係唔知點解出街之後去第一轉廁所總會有d血水，不過真係好少，之後成日都唔會再有…
我覺得如果用左M 杯仲用護墊咪姐係又係搵野焗住下面

仲係處 但個閪都已經撐到咁闊
見字都覺得臭。 d經血係個杯UP住十五個鐘

沖完唔洗抹乾?拎出黎果陣會唔會好易倒瀉血?

唔會撐闊 唔見d 比人屌得多會闊
其實十五個鐘真係多左d
之後我會試下係出面換 未準備好

處都用到?
之前睇好似話唔好嘅

抹乾仲唔乾淨，d水乾淨就得
垂直拎唔會瀉，不過一兩滴係有可能滴落地

處女膜應該破左 不過唔緊要啦，男朋友都唔係青頭

個處比咗月經杯..

用到月經杯真係好幸福
個處有冇咩好值得留

屌 處女意思係未性交過嘅女性 而唔係處女膜冇穿嘅女性
利申一樣都係用月經杯嘅處

流量多既話 適唔適合用

你地唔好係到講呢d野，一陣間比d痴鳩線嘅毒撚問幾錢杯唔好覺得出奇

適合啊
應該多極就6個鐘倒一次就得

用過真係番唔到轉頭
次次都同frd推介，但個個都話驚塞野入去
明明個個都唔係處

我都想環保d用月經杯
但係上網見到有人話試左好耐都攞唔返出黎
但夾硬扯個杯出黎又好撚痛
搞到我唔敢試
樓主有無試過呢個情況呀

Between唔洗理上面d毒撚啦

塊處女膜比咗月經杯
得撚未

Lm想試

見到呢d真係覺得香港性知識好貧乏
mean鳩人都要用下腦架
你當個閪好似你老母嗰個咁無彈性

anyway所謂既up用m巾先反而會有
經血出左黎同空氣接觸先會臭
用杯既 你唔係廿四小時唔比佢通一通風其實唔會焗臭蟹

其實處女膜唔係密封，本身都有窿架 唔係點會流到m出嚟
同埋好似皮膚咁係有少少彈性，唔會真係話破就破

我都想買個挑戰下
用m巾用到好鬼煩 又唔舒服。。

香港人嘅性知識真係好貧乏

前排我同我朋友係度討論緊轉唔轉用月經杯

佢居然答我 咁咪會阻塞左小便

原來佢一直以為陰道同尿道係同一道

個月經杯有血
跟住你倒立
d 血會唔會入返子宮？

會，所以你個腦喺屎忽度

lily cup compact咩fold都塞唔到入去好似有野頂住咁

之前喺fb睇啲台灣人討論 佢地好似講未經人事就唔好用

Tampons okay 但月經杯真係入唔到，唔識

唔知係唔係買大左塞唔入
另外我次次頭兩日都血崩咁
買細唔知頂唔頂到

可能驚啲人冇經驗唔知點整入去同拎出嚟呱

打側或倒轉個人會唔會閪血倒流?

咁撚核突既野去babycondom 講啦 屌

你on9？接觸空氣先會有味

我都驚

我諗要練下先練得一身好武功

冇生過仔去乜春babycondom
正常每個月都有既野有咩核突

啱你

我唯一疑慮係, 之前睇youtube有人話屙屎出力可能會推到個杯出黎
如果急屎都仲要抆個杯出黎, 咁咪好煩

可以用手輕輕夾住陰唇，然後放心出力屙

同問

放入去果下會唔會好舒服好想做愛

唔識震架佢 唔會爽架 唔好覺得擺嘢入西窿就會爽先得架

唔怪得之M記少咗咁多杯！原來你攞哂

唔會

我琴日終於成功左，我想講Lily Cup 個杯口係比較硬，佢撐開得好，所以如果唔兩隻手指都伸曬入去夾住個杯口係唔得…
我都試左幾次，佢真空做得好好，第一次試佢封埋我個尿道口………我or 尿先發現原來入唔岩位
奉勸大家如果要試，試左新手杯先…

頭幾次真係要試下，其實以為自己好多原來好少

未經人事真係半隻手指都會痛
其實只要有勇氣就得，好過男朋友一野整痛你啦

21歲處女

用撚可唔可以當月經杯 屌住24小時

本身用開lily cup，尋晚換個陣唔小心線手跌左落廁所
諗沖走左d尿先拎返個杯
點知連個杯都沖走埋
諗住試其他牌子

諗住試咩牌子？

本身諗住買Femmy Cycle，
上網睇過子宮頸位好低就唔好用
依家重睇緊其他牌子
用lily cup original 個陣會有少少漏
原來lily cup岩子宮頸高既人用多d

咁大個人咪咁多幻想啦

絲打邊到買？唔想再用棉條

我用緊me luna

點知自己子宮頸高定低

我係Organic We 買，不過其實好多地方都有，上網訂好似仲平。
棉條係點？係咪真係會吸到好乾

今日買左Femmy Cycle
要放到好入，貪佢容量大，
聽日第三日m到睇下用成點

好似入左落個杯就唔會漏

月經杯都得 咁震蛋都得啦

打乞痴會唔會飛出黎

梗係唔會…

棉條一吸多咗就會銀住銀住，要成日換，抆返出嚟嗰下有啲痛
同埋去完廁所突出嚟嗰條綿條會濕哂 幾麻煩下
Btw 我流量都好多下,買咗大條裝都吸唔哂，幾個鐘就會爆哂出嚟 通常墊多塊m巾

Your name

同屋企人共用ac

好想用杯 但係棉條都塞唔入
最慘一黎m就m痛 完全冇心情練習塞野入去
而且因為痛 好難放鬆
好緊好q難塞

用杯有個好就係可以計一個flow 有幾多

我都冇塞過棉條…
總之我就feel 到痛就一野頂佢入去，之後就一d感覺都冇…

用過杯 但最後都係覺得tampon好用d
成日唔知個杯究竟有冇打開
出街換又唔方便
返一日工都10個鐘
12個鐘內又一定要換
所以最尾個杯都係擺左係度

其實用杯如果唔滿長時間唔換會唔會有咩問題
懶人唔想成日換

有咩新手杯推介

試下整起一隻腳/擘腳坐喺馬桶用導管
再唔得就加ky
塞到第一次以後就會識塞

唔岩用的月經杯可以點處理

尿道口同陰道口分開架喎～

俾咗勇氣我再試

會臭

可唔可以講下你用左月經杯覺得有咩壞處??
另外, 唔會覺得有嘢un住唔舒服??
同埋佢係有小小真空原理令到個杯唔會走黎走去??

冇壞處，同冇黎m冇分別
放左入去冇感覺，
個杯會啜住個西d肉，唔會移位
不過岩岩開始用真係要好好練下，
如果放唔好成日漏m就好煩

我Cup 埋個尿道口但係以為自己塞左入去…

其實我都係一日換兩次姐，起身一次翻屋企一次

冇壞可以送比人…
我覺得ok 既………清潔乾淨…

Meluna 平 又容易塞
我買既時候佢話Ruby Cup 都係for 新手

用熟左好似就Lily Cup 或者Femme cycle 多人用

點解我完全唔明你噏乜
月經杯可以點樣封住尿道口

買左meluna
試過一次塞極都入唔到
之後先試棉條發現棉條超好用

邊度有得買?

葡萄美酒月經杯

係邊買到+大約幾錢？

我有睇過一個外國YouTuber分享
佢用咗月經杯之後改善m痛問題

天生子宮移位用唔用得?

可以側睡嘛？

可以

網店 最平19係好似 好似好貴 但係可以用5-10年 計返條數平好多同環保d

未試過用月經杯但呢幾個月開始用綿條
有冇用過兩樣嘅人可以分享下兩個嘅分別？

用緊meluna 但係覺得好難攞出黎 一係手指唔夠長 剩係掂到粒波 抓到粒波要用力拉出黎 又難拉 因為手指一用力夾住佢 手指就會彎曲 又冇咁多位俾我 每次攞出黎都起廁所搞超過半個鐘
我有留指甲 每次都指甲夾 夾多兩次又裂左
有冇tips？

Shit

你以為你自己量少?
D血結晒過唔到個處女膜咋傻豬
仲有一定臭到暈

首先你要衝破心理關口
一定唔可以緊張 放鬆左係一啲都唔痛
同埋你可以試流量多嘅日子練 有血潤滑下會容易啲
同埋要大膽！一下塞到盡！就全程m期都乾爽舒服

Btw綿條新手用有導管易好多

係街滿咗要換會唔會好易搞到成手血
平時用綿條有時都會手殘搞到滴血
同埋用月經杯係唔係同用綿條一樣會增加有朱古力瘤嘅風險？

用完郵寄俾我ok?

淨係諗唔明點隊入去，塊膜上面個洞口得幾mm直徑，淨係掂到門口都覺得痛

始終都係唔識點用
下邊咁乾點入 之前黎緊m試用棉條 就算有少少經血潤滑塞落去果下都好痛

有冇絲有興趣夾郵費買me luna?

Tg: Sparkles

非處用緊femmy cycle 用岩方法真係好正 我整大流量都係換3次咋
子宮頸低 之前同絲打夾meluna無睇清楚 無買shorty 太撚長 用唔撚到 藍色閃粉架

我黎m度子宮頸入到兩隻手指
都用到Femmy cycle低子宮頸
真係大推femmy cycle
啲膠滑身感覺乾淨 又有防漏設計 又夠大 仲要透明(可以了解自己身體多啲 中醫個啲都會問你m咩色) 又有環拉佢出黎
真係好好用

屌 兩隻手指嚇撚死人

好想試Femmy cycle
不過見佢個杯口好大，唔知點放入去
你用c shape咁放？
我用緊ruby cup size s 都做唔到c shape咁入

我岩岩開始用個時就用c shape 次次都有啲夾硬撐開個西 之後再伸手指入去禁個杯令佢彈開

之後就學左呢個摺法 細啲 好易放 亦都易啲打開
我個femmy cycle就係呢度買

利申處做乜9？

女人咪上連登啦
臭雞

係咪講女人野都係想授精姐！
本大王幫你地！

用緊
同親朋友講都當我怪物咁 話咩塞個杯入去好恐怖
屌又唔見佢同條仔扑野會覺得恐怖

我用開棉條 但月經杯感覺上大好多
會唔會好難塞入去？

你塞唔岩位 要再入少少
正常係唔會有感覺
用導管會易上手啲

Meluna我用圈 易拉啲
拉少少出黎再夾杯底解真空
我反而覺得放入去難啲 成日都無打開晒

LM學嘢
用緊棉條，一直都好想試杯

我係用femmy cycle ，用c shape
佢塞到入去個杯身係會la埋一住 唔會圓碌碌

用到月經杯真係好幸福
我覺得今時今日，因為心理也好，唔識也好
仲用緊m 巾既女性真係好慘

你可能乾，推得唔夠入
試下買有導管果d 綿條

但綿條放岩位，郁動都可能有少少感覺
月經杯真係完全無

想知子宮頸高定低
喺M到時 放隻手指入去
睇下頂唔頂到
頂到就係低 無頂到就係高
唔係m到時試無咁準
如果唔想知高定低
買低就得

Femmy cycle用家留名 轉左月經杯返唔到轉頭，因為我本身量都多，每次都要用最大size m巾，真心焗到臭。用左杯之後 朝早起身換，到收工返屋企先倒都無問題

用慣左想試下台灣出個款月經杯

老實講我都係有過性經驗先會嘗試月經杯，未試過係好驚，我第一次試放係緊張到個陰道完全崩緊點都放唔落，所以一定要係個好放鬆既狀態下去做呢件事

如果係處又驚，而又係因為環保想唔用m巾既，其實可以試下布m巾

前幾日試左lily cup 塞極唔入 好撚痛 係咪我用錯方法？？

我用緊lily cup compact
真係用完返唔到轉頭，嗰幾日除左m痛真係唔覺自己黎緊m
唔洗驚起身坐低、打個乞痴又噴嘢出黎

見到有絲打話tampon都用唔到，更加驚用moon cup
我用moon cup之前都係用tampon
我用tampon用到發脾氣，成日都好唔舒服，所以先把心一橫轉用moon cup

依家打算買femme cycle，容量大d又有個環可以抆出黎，方便d

你用咩fold？
我通常會洗洗佢，等個cup唔洗乾住入，會好d

唉 好羨慕你地
我唔係處但到依家連轉用棉條嘅嗰一步都未踏出
我真係好憎用m巾 又焗又易癡唔啱位個人會好燥
最重要係巾好易磨到V位 大脾內側黑哂好核突
子宮頸短嘅話有冇話新手用邊隻好

唔係處怕咩 試下自己入1隻手指睇下反唔反感先

我都係用meluna m 成日彈唔開同溜m

可唔可以同你交換 我宮頸好高
有隻lily cup compact size B

裝滿既性杯可以滿足你任何願望

原來唔得 因為lily cup original 成7.8cm出我都差d拎唔到出黎
我睇過meluna最大個size都係4.8cm...
有無又長又窄的月經杯介紹

拎唔到出黎係因為個杯太入，定係你唔識用力推返出黎？
有時過左成日，子宮入面既肌肉可能將隻杯推到入左。我都試過用femmy cycle一伸入去撩左撩先掂到隻杯，但你用屙屎 既力谷幾下隻杯就會推返出黎

fc拎返出黎隻手真係要放到好入
我塞一隻手指入去搵到個環，拉一拉就ok

femme cycle係好d，
不過個人認為lily cup original 比較易拎
利申 兩種都用過

想轉用月經杯既絲打其實去實體店問下邊隻岩自己好d

Femmy Cycle用家留名
第一個就用佢 番唔到轉頭
唔洗焗住 又易拎
考試唔洗怕啲m流出黎 怕漏嘅感覺

本身子宮頸高 就算黎緊m都可以放到2-3節手指
可以用依個方法測自己子宮頸高低
但一定要係黎m個時check

如果要柯屎 我通常都會拎番個杯出黎先
好怕用力得制會屙咗個杯出黎

成班大男人起度傾月經杯

果次我用盡柯屎既力都係摸到個柄咋...
嚇死我

夜晚瞓覺瞓平個人會唔會feel到啲血倒流返入去 好似好核突

Ruby cup太硬好難摺

乜feel都無

其實啲血本來就係子宮入面 而且有啲杯係有做防倒流設計

不過再講多次，放左隻杯入去係唔會有感覺，所以唔會感覺到血既流動

想試好耐 原來都好多人有用 個啲咩子宮頸點度 有啲克服唔到心理

個post好臭

我初頭都無度過就膽粗粗買左femmecycle正常版，好彩又岩用。不過最好度下，其實唔好講個月經杯，首先你可以試下沖涼既時候襯濕濕地伸一隻手指入去試下 ，個感覺接受到就ok.

度子宮頸，一隻手指有三節，如果伸入去你摸到一細舊好似鼻頭質地圓圓地既肉，個個係子宮頸入口。如果第1-2節就摸到，你屬於低子宮頸；伸哂三節都摸唔到，就係高子宮頸；伸哂三節岩岩好摸到，屬於普通。

不過每一款月經杯都有唔同大細，最好就落鋪頭等店員親身解釋比你聽，你又可以摸下唔同杯既質地，睇下自己鐘意邊款多啲，依家市面上好多選擇，第一次好難揀

臭唔過你條撚同把口

消毒紙巾

帶消毒啫喱/紙巾入廁所
唔放心用清水可以買月經杯專用既清潔用品
我見小刺蝟有賣

Meluna留名超撚正！！！！
但流量大果一兩日要街換成兩次
28ml幾錢 果陣啲人話未生過用23都夠所以用左23

屌睇到笑出聲

死能死我 嗰陣有無後備m巾？

係掐住個底左右郁呀 就會解真空 郁下郁下就出到
如果覺得擺到好深拎唔到 就用柯屎力推下
棉條就話一斷繩就嚇死但隻杯絕對唔會
我都係用左差唔多大半年meluna

一個係吸收一個係裝住 吸果個至會臭

你咁肯定你用mooncup個陣收集既經血入面唔包括你破處既血？ 呢舊野仲大舊過綿條喎

就算係 都唔係次次都有啦

睇左咁耐都未了解最困惑既問題
1.新手點揀杯好？你地個個都話乜乜好用，應該點揀
2.香港d廁所咁污糟，成手血咁換？

因為非處所以唔係好驚塞既問題

唔該哂絲打 好詳細 今晚返去試下先

睇左頭兩頁啲濕鳩巴啲留言真係好無常識 抵你地要埋非處單

咁個處點算

有得埋先算啦

邊到買？唔識揀

有個叫士多既網有
Meluna 23ml 都係190蚊

好想試

但個困惑係 唔想出街換 想買大d
又要驚拎出黎/入去個陣痛到仆街
如果揀細杯 一日換幾次 向廁所又要搞幾個字
好糾結

岩岩睇Sally toy教點用 話蚊出黎果時要攝隻手指入去解真空 咁隻手指咪掂到d血 而且咁污糟仲要伸入去咪好易感染

伸入去前要洗手
同埋用月經杯一定一定會掂到血

夜晚係屋企換
屋企d m巾我送晒俾人，有棉條做後備

可以入落faq度
1. 試下棉條先，岩唔岩真係個個都唔同 我自己一買就買左比較貴同大容量個d
2.入殘廁

係咪一夾個底就解到真空？
我夾極都好似解唔到

我淨係用過femmecycle 用落其實無話解唔解真空 次次拉到個底圈就扯出黎

我係organic we買 旺角有鋪頭 啲款放哂出黎任你捏
啲staff 都好nice 有問必答

我覺得Meluna幾好(我都用緊) 價錢唔貴 多size揀
建議買classic 硬啲 個開口會容易啲打開

至於size 我覺得點都要預自己唔會買第一個就買得岩 用咗第一個 你就會知咩size岩自己，有唔岩用嘅杯可以睇下「小刺蝟」呢個page 佢地有以舊杯換折扣嘅優惠

小小意見，希望幫到你

想幾時破處

唔係好識放入去
絲打可唔可以放入去影張相黎睇下

用親棉條都會覺得有野係入面一行就好痛
但明明已經入到好入
唔知係因為自己子宮頸短條棉條長定點
拉出黎個下都好痛
唔知自己岩唔岩用杯 驚買左返黎又用唔到晒左
唔想再繼續用m巾啦

唔該

其實如果係怕污糟怕麻煩唔知點洗（好似我咁）
可以淨係早晚喺屋企倒
不過量多嘅時候，用杯之後再加布護墊就已經解決到問題
好方便，萬一個杯滿左，布護墊又可以幫手吸，好衛生唔會整污糟
布護墊又唔焗，同傳統m巾差好遠，舒服到用左都唔會覺

係咪用大容量太乾
拉出黎摩擦到所以痛？

試過用有導管綿條，但擺入去嗰陣同拎出黎嗰刻都有啲痛，之後頂唔順轉番用m巾，用杯會唔會仲痛？ 同埋經期就完得好少量，尾嗰2日仲用唔用到杯？

用到，都會有d 痛，會整濕個杯先放入去

唔好玩啦 你老母停左經嫁啦

用緊lily 接得嗰隻
真係一試愛上
就算液體m巾吹到幾大都好
點都無可能及得上月經杯嗰種0感覺

坐底起身晤會柯血
訓教 撘車唔驚漏m
白色褲任着
嚟m無咁痛 因為無keep住流出嚟嗰種感覺

我m量正常 1日2次 都係屋企搞掂曬 無試過滿過

第一次試 最好係屋企沖涼後

點先知幾時滿左要倒？

你量唔多好難滿 因為夜晚都用唔驚 10個鐘內都唔太驚

用到破
咁唔會痛架咩

有時啜實左個子宮頸唔可以直接扯個圈圈
好撚痛

有冇用meluna絲訓覺會有漏既情況出現？

我用細size有時都會 但日常黎講佢真係極品
又細隻 7fold/c fold已經摺到同棉條差唔多咁滯

破處會痛係因為入面撐大左唔係個膜爆左
個杯摺埋先放入去 咁多放入去個下feel到撐大左 入到去冇感覺

可唔可以介紹下有咩新手杯
同埋喺邊度有得買?

我岩岩去左旺角organicwe買
全部有款俾你慢慢揀
本身想買meluna
我聽店員介紹買左lunette cup

利申 用過lily cup覺得有d難用，最高宮頸

買埋消毒丸同摺合杯
我帶左個心思思想試月經杯既朋友一齊睇
佢都覺得好正

有冇試過畀屋企人見到個月經杯同佢解釋係咩嚟？
我試過洗完個杯擺上枱面風乾，呀媽問我係咪奶嘴
佢連棉條都唔係咁接受到，又見我堅持唔用佢拎返嚟嘅M巾sample （因為月經杯真係太舒服，冇理由要屈就自己焗臭蟹），就問我點解唔用M巾
喺佢嘅認知中，嚟M只能用M巾
而事實上我寧願用棉條都唔用M巾
我真係諗唔到點同佢解釋我用杯塞落個西度
其實M到有好多更舒服更環保嘅選擇，但香港只有M巾先有賣廣告

我返工果陣同同事傾
另一個senior同事問我地乜唔係要結左婚先用得架咩 又以為我地傾sex toy

我男朋友一開始都好反感我擺外來野入去
又擔心又問其他人知唔知呢樣野係點
不過最後用落左 佢見到左我個轉變
加上我係咁同佢講解 佢都接受左
而家仲叫我記得差不多時間要帶定出去
唔係要用m巾就有排煩

就咁塞？洗唔洗用潤滑？

唔洗 黎m時本身陰道都濕潤

我睇上面絲打貼條片
佢話femmycycle會啜手d
想問用家絲打其實係咪一定要用潤滑劑

我冇用，洗完個杯後上面有d水就咁放入去都ok

我都試緊meluna幾個月 用c fold先大啲機會成功 但係個開口我都係仲覺得好大 塞入去係有啲痛... 反而punch down fold就唔痛仲好易塞入去 但永遠都彈唔開漏M 絲打有冇計仔?!

用punch down fold 然後摺口位向直腸方向（好似上面條youtube片後段個方法），塞咗入去之後塞一隻手指feel個杯口邊緣，然後隊個杯口上去就會成個彈開
我用緊meluna 都覺得比較難彈開，而且做運動會漏

Meluna我用咗半年
十次都可能得六七次可以成功打開

想問邊隻會易開啲

其實我個人覺得漏小小我接受到
不過有人問新手用邊個好我覺得meluna 真係平靚正之選…
事關我個Lily Cup Compact 又真係試過Cup 住尿道口我都唔知點解
可能一半入左一半就Cup 住尿道

其實我都唔知個處女膜係咪真係有破…不過我又唔係真係特別care, 又唔會因為處女膜爆左而唔係處女…
我都諗唔明點解身邊既人咁死板守傳統…
明明m 杯百利而無一害…
唯有自己以身作則…

Lily Compact ok 架，不過我覺得好難入 有左meluna 經驗先入到，meluna 從來冇試過feel 到真空…但係Lily 係真係真空

Meluna 真係用左幾個月點都會漏少少
所以要墊護墊
不過新手想試既話真係平價之選
但我諗我過多幾個月會換fc
個防側漏應該防到訓覺漏

Meluna係岩大眾用 我都好想買
佢個藍色閃粉好靚

我頭嗰幾個月唔敢戴住出街都係喺屋企用
So far真係點訓都唔漏（前題係成功開到杯口）
但我尋晚因爲第一晚黎得幾勁滿左漏埋
利申：meluna S size classic, 杯底係圈圈

今日第一次戴出街用 去廁所都係抹到少少粉紅色

訓教冇漏，係出街果程車漏，之後就全日都唔漏

搭單問 見有絲打講布m巾 可唔可以分享下喺邊買？

睇小刺蝟..等等有杯賣的基本上都有
我自己就係係淘寶買既 不過厚好多

thanks
絲打用淘寶咁勇武

我用左月經杯差唔多兩三年，用過兩款。英國果隻moon cup(ebay買），跟住就係香港都有得買嘅femme cycle

開頭用moon cup都覺得好正，坐低起身唔會有瀑布，仲要唔似棉條咁，次次掹出黎都好痛。

但事關本人流量極多加上懶，頭幾日用moon cup，兩個鐘就要換，仲要加m巾。如果唔係就會血流成河。之後比我見到有femme cycle

頭一兩日都要墊下m巾以防萬一，一日都要換四五次，但已經唔洗換m巾。係放入去果陣，要留意下隻杯有無打開。femme cycle真係好用，但初用嘅就最好試無咁大隻嘅杯先，了解下自己身體先知邊款啱你用。

其實平日呀媽係街買底褲都係大陸造架啦
我只係當佢係加厚版
用滾水同洗衣機洗左好幾次先用
咁當然係淘寶入面比較多好評果d

我都係 覺得好難拎出黎 伸到勁入先掂到個尾 成日覺得會拎唔返出黎好不安 搞到我用左兩次就冇再用
同埋我唔知我係咪算高子宮頸 伸哂成隻手指都掂唔到野 正常係咪會掂到頂？

可唔可以影個西黎睇下

借杯黎當血酒cheers得唔得！
又可以呃男朋友飲

之前用開棉條，最近先轉diva cup, 第一次用痛到
不過原因係角度唔啱, 試下唔同摺法就容易好多。(鐘意用7 fold 同half diamond fold)
但係仲未習慣攞出嚟個下

你用緊fm 邊款呀 ？
用緊regula，放大半隻手指入去已經搵到個環

Femmycycle真係要好有技巧
成日每次黎m都唔多記得要點用 好易fail
同埋要佢打開都要啲技巧 有時整到手都軟
第一個杯就用佢 到而家都未成功擺脫m巾

用過lunette真係用唔返lily cup..

十五個鐘唔洗拆出黎痾尿？

點解屙尿要拎出黎?

陰道同尿道係分開架............
你用塊鏡照下

絲打你哋可唔可以畀機會我破吓處

除左organic we之外有邊度賣meluna L size?
佢果度得波波柄
唔夠長呀

沈日試左個luneale唔出名的完全塞唔到 size s可能都太大

用咗好多年棉條，呢兩年開始用埋月經杯

第一個係femme cycle正常size
我覺得算好好上手，雖然我唔係好feel到佢變真空，但又真係唔漏，拎出嚟拉一拉個圈就輕鬆取出

後尾又買多咗個meluna大 size
我唔係好鐘意佢個波頭，又唔係好識點塞得佢入啲 ，因為佢比較易彈開，呢隻你會明顯feel到佢係咪變真空，但同上面一位絲打一樣都係得70%成功率左右，所以我主力都係用Fc

不過我流量好多，所以頭兩日要返工出街都係用棉條，如果唔係我三個鐘左右就要換 出街換杯真係極麻煩

無知一問
塞入去要接埋佢先塞到，咁裝滿血可以就咁拉返出黎？唔會倒瀉咩？

黎完m 應該點清潔個杯？
同埋平時用消毒濕紙巾抹完個杯 可以就咁放返入去？洗唔洗再用水沖沖？
始終都係擔心清潔不當有細菌感染

如果返到屋企未用消毒丸/熱水/專用清潔劑

香港賣meluna L既地方得波頭
訂 搵左個朋友幫我帶來香港

好驚拎出黎果下倒左出黎，咁咪一地都係囉

留名

唔知買邊款⋯比d意見呀
我矮，手指又短，m到時度過，唔過手指兩節，約4cm已經掂到子宮頸口。
出去買問舖既人，佢地好似好出奇咁，唔信我咁低，問我係咪度錯 人矮陰道短好出奇咩。 最後唔鬼買

你確定你掂到既係子宮頸口而唔係恥骨？ 子宮頸口個質地好似鼻頭肉

如果你確定無摸錯，咪買個低頸既杯試下，有好多選擇

第一次真係唔好預自己會買到個fit size

一路用開lily cup original
換杯個陣諗住買個低子宮頸
點知d staff話我放得入成個lily cup original 就係高子宮頸
一定係我摸錯左

Meluna?
好多款 又多地方有賣 又平

幾錢杯

留名學野
由知道有月經杯既時候已經好想試用
但因為未經人事 所以好怕放異物入去
睇完呢個post真心覺得要買一隻返黎試下先

用果時有無快感？

用左一次 好用
但試左九百幾次都唔係完全張開。當然都有成功過一兩次
又唔知完全張開係乜feel,不過下個月都會用
試多幾次應該會成功

唔會臭, 月經只有接觸空氣先會有chemical reaction that causes the smell

不過你長時間唔換可以會有TSS, 嚴重嘅會死亡

塞嗰陣唔係好舒服
塞到入去嗰度係無感帶 完全冇feel

睇左個post買左個試下
放入去都幾成功，頭2個鐘左右都冇嘢
但之後開始漏，拎返出嚟都係半滿左右，點解會咁？
係放得唔好定唔啱size?

放得唔岩，個杯未完全開晒

放果陣 拉出推入幾下 又轉下佢 會易於張開

第一次係用lily cup compact方便出街，之後心思思試埋呢隻Ruby Cup – 月經杯 Small都好好用

要摸下個杯底係咪已經打開哂

究竟係咪我問題:-
前幾次黎m摸過都係兩節手指就頂到子宮頸
每日黎m隊晒成隻中都摸唔到任何野

我有用開棉條 導管嗰隻
冇導管要落ky先用到
買左個lily cup compact 冇次成功過
c fold個頭太大塞唔到
punch down fold塞左三份二落去
去到突出黎個位就卡住左
我係咪應該買多個Ruby cup/meluna試下

兩節會唔會摸錯左恥骨？
一係用meluna?平d
不過lily cup compact係難用
好難摺得好

然後我今日摸多次兩節就摸到舊肉
我覺得應該係我低cervix所以塞唔到lily compact
已經訂左meluna short 希望用到